Firefox有無方法睇到政府既地圖網站

Geoinfo Map更新完就睇唔到地圖
但chrome就睇到
一片空白

Ie tag?

用慣左佢內置既Screen Capture, 唔想轉其他

去Support入面重新整理就得左

唔該曬咁多位